[等，可愛到夜深] LA Lakers 反送中小圈子討論區 149

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

早晨

有消息未呀 死啞仔

「⋯⋯⋯⋯」

等到下年

大家明天請早

Molamola

姐係點

姐係個女人撚9你班人，要全世界都睇佢頭

屌你老母 依家唔洗你黎啦仆街

覺得可愛想留龍
Giving 毒撚性格，上年叫做識左堆朋友

係家人想佢去la only 。
估計最後簽
1+1
下年先走

yes

屌po霸

On9可愛重未諗掂

下年唔好來，最好連爛船俾佢撚到食爛約
逼住去紐約廢隊

係咁就大獲，實唔會認真打

訓啦，佢訓一年下年先announce 呀

今次唔黎以後唔好黎 幾勁都係咁話 真係好煩

快撚啲嚟啦 出年無cap呀

成班猢狗口裡說不

狗咁撚

見虎扑話7月6日 ad 交易後 ，再唔簽可愛就簽唔到

唔太明

如果佢唔想來la，變返係馬刺最後一年咁，寧願佢唔來

Kahwi無mamba mentality 不了

真係好難等

日日等可愛好撚煩

快手簽個識射三分既算9 數

Daniels

Dudley

唔黎無所謂，快d簽人

因為而家ad本身肥約（相較幾少加埋）

你當而家扣喉扣到有胃口食嘢

過多兩日肚入面舊麵包發脹就食唔落

kcp

Rondo kcp korver mcgee morris lance開波啦

諗起佢d airball 3分, 不了

評心而論 kawaii係算好勁 亦都可能係而家nba最top果D
但實力加地位未有資格去到可以周圍撚狗lor

你唔諗下係球會自願比佢撚

屌，依家好似等巴士
等撚咗半個鐘
究竟繼續等，定行一段路去搭其他

好驚一行開又架巴士就到，跑唔切返去

用經濟學出發
即走

巴士一定黎

你地明當年刺咪既感受

刺迷

但giving dynamic environment 同 可愛係超級巴士
繼續等落去都係rational decision

Danny Green： 我都想條撚屌快d決定去邊

可能炒咗車，壞咗車
九巴app 未有通知

粗粗地轉地鐵啦

真佢當人兄弟 但kawhi似乎無考慮過佢係其中一個因素

姐係最遅星期日就知可愛嚟唔嚟？

第一排ok
後面得Justin Holiday想要

Pau🆗

俾koufus 我
俾 diallo我

#917中薯條

• 10h

free agents

GUARDS

Rajon Rondo
Delon Wright (R)
Tyus Jones (R)
Ian Clark
Devin Harris
Quinn Cook
Alex Caruso (R)
Shelvin Mack
Raymond Felton
Jerryd Bayless
Jamal Crawford
Jerian Grant
Cameron Payne
Chasson Randle
Jose Calderon
Jeremy Lin

FORWARDS

Kawhi Leonard
Danny Green
Vince Carter
Marcus Morris
Kelly Oubre (R)
Rondae Hollis-Jefferson
Jabari Parker
Avery Bradley
Kentavious Caldwell-Pope
Carmelo Anthony
Justin Holiday
Jonas Jerebko
Justin Anderson
Corey Brewer
Iman Shumpert
Luol Deng
Patrick McCaw (R)
Jodie Meeks
Lance Stephenson
Thabo Sefolosha
Sam Dekker
Quincy Pondexter
Wayne Selden
Nik Stauskas
Dante Cunningham

CENTER

Tyson Chandler
DeMarcus Cousins
JaMychal Green
Joakim Noah
Kenneth Faried
Khem Birch (R)
Ivica Zubac (R)
Nene
Trey Lyles (R)
Dragan Bender
JaVale McGee
Marquese Chriss
Cheick Diallo
Kosta Koufos
Pau Gasol
Greg Monroe
Amir Johnson
Zaza Pachulia

要黎睇咩，我地而家打仗呀

準備好今晚凌晨welcome kawhi 未？

肉盾
JaMychal Green
Koufus
Diallo

機動4號位
Marcus Morris
Jabari Parker
RHJ
lyles
Faried

3D
Bradley
Justin Holiday
Delon Wright
Danny Green
Ian Clark

執到呢堆ok

陰濕型毒撚

湖人班球員同管理層呢排真係靜得出奇，好似消失曬咁

死返多倫多喇

RHJ 冇人要

古狗好多嗲

唔明喎

場均傷兩次

Dudley都係
Foj Ad拍緊戲

幫多倫多 welcome ?

根據可靠消息
湖人美國時間7月6日會有big name官宣

Ad 呀嘛

welcome ad!

Ad?

死啞仔 拖死人 扮大牌

Max KCP please

肯定係 AD

welcome dudley！！

因為湖人得番幾個球員

係唔係7月6日前Leonard唔宣佈，就等於唔黎湖人。好似話如果簽左AD先，湖人係俾唔到MAX Leonard

是但啦，拿拿林plan b, 我就唔信健康嘅沾同AD 入唔到西決

真湖AD

rondo = rondo
korver < allen
LBJ > PP
AD = KG
是撚但 => Perkins

完美複製2008 celtics
champ jor la

佢講得岩喎，trade 完AD 會得番29M cap，所以Kawhi 要黎既話一定要 6/7 前done deal

姐係聽日有plan B la

波都唔識射點要

我哋要佢吸傷得唔得

我估會等到last minute先放棄

佢傳染其他人

我地都有唔識射ft嘅傳染病

Leonard成功玩9 2隊家鄉球隊

D Green + Morris + Cousins + KCP + Rondo

買黎做啦啦隊打氣有得諗下

Cousins簽一年都OK
不過我都係個句 今年簽唔到第三巨 下年應該唔夠錢簽 AD要續約

AD： 都係唔走了

yes 今年唯一一年簽巨頭，下年續AD 冇cap 裸簽一份max

半獸人用黎做粗重野好似仲好過表妹

done deal了

fake?

Yes KCP max contract

Danny Green 想要簽right price長約
姐係有可愛就冇green
直接plan B算喇

KCP 先係真巨頭呀!

一諗起原本有Irving, butler, brogdon,而家折墯到要諗green,真係無奈

屌verbally黎猢先
你個frd子當你係雞咋

一世反KAWHI

KaiV 同KD 應該plan好晒喇
JB 真係fit 晒1-4號位齊人(底薪rr9)
係要搵多隻c

kawhi死全家
聽日都見唔到佢既news，我unfollow晒shams woj

有冇諗過人地係等緊你湖放棄可愛
先有錢簽Green

kawhi黎佢收500萬都掣啦

unfo定都得

咪就係條撚屌推下1日推下又1日

唔會啦 吾皇唔會打4 都係打3多 kawhi黎應該都係打2
個500萬應該用黎續rr9多

迷你中產用黎簽cousins

吾皇打1號

可愛繼續都係 我冇野講

cap撚哂成班反kwahi嘅
到時簽咗拎出黎binc

黎左都照反你又吹牙

我覺得簽brogdon+breverly/Jordan已經好夠

dg要黎打backup

以為自己係lbj 全世界都會等你簽先
點知個個早半個月已經開始傾 第一日簽撚曬
柒到

佢守規舉

唔洗同我講kawhi d news我唔想知亦唔follow了

Diu done deal mei

佢咁玩法，無論最後邊隊簽到佢，都已經過左補強既最好時機

Kawhi訓左啦

速龍無空間補強

一早決定唔黎LA...我諗都唔會有人屌7可愛
攪咁耐先話唔黎LA...我諗佢老母條隊尾應該去見唔到

調轉睇其實plan b 都一樣唔差
如果簽得哂
Rondo
Cousins
Morris
Green

我懷疑佢真係7月1 先開始諗

佢條傻尻真係以為留龍仲有冠
2冠退休啦死啞仔

其實點解咁憎KCP

我第一kcp打手

打咩手本身勁到仆街洗鬼打手咩

死監躉食屎啦

你cp坐左5年

都唔知kawhi有咩好屌明明係自己隊想追人，賭既後果就要承擔架啦，何況今年係其他人簽得快，要見幾隊再考慮時間上根本合理...

利伸想佢黎

你扔圖書館書

Foj都一堆打手

啞狗食大便啦

米9up

讚佢守規

全世界一早傾定得佢仲隊隊見

你2個死監躉收聲喇

打把仔搶波打

同意..所以plan b 啦..唔等喇... 再等多等 E D冇埋 可愛流濃
湖就898

你醉駕入埋去啦

都係等多一日，6/7 AD trade前簽唔到之後已經冇cap 簽，所以終點在望了

Kawaii wont go LAL

Source

我都幾想睇下可愛拖到最後一刻話唔黎的話
外國湖fans會唔會屌撚死佢
以後都boo佢

如果佢只為自己著想，佢而家呢個做法係完全冇問題既

我就唔會既，不過唔會迷佢囉

Let’s run it back Toronto!!!!

佢冇諗過簽佢個隊波著想
無論係龍湖同艇都一樣...

龍冇影響既，因為本身都冇cap 簽人

佢會為自己招左一班hater

如果佢留龍 + 咁既做法 得一個理由
唔俾其他隊搞3巨
諗咁耐諗你老味咩

如果係嘅祝佢斷腳

續龍簽湖都無影響 兩隊都無乜空間
艇就唔清楚

得罪哂刺湖

係湖人嘅歷史地位降到零

變相想削弱對手

無黎過湖都可以係湖人有地位

如果真係未諗掂我覺得情有可願，但如果係專登既話反佢一世

險簽都當係喇

如果續完之後有leak 話係專登拉布既話，佢應該番唔到家鄉

就咁睇段野似佢又比人擺上枱

如果係咁就真係好撚仆街...
應該會得罪埋LBJ + AD 個班FD子仲有jerry west 個堆

我派人去多倫多做佢

Breaking!

Leaked text message from LBJ to Kawhi:” Fast lun d la dllm!” Source to NickYoung @Lihkg.

full gear Jacky 應該可以打跛牜巨

啞狗去死

升級未牙

可愛真係專心打波
場外野一碌7咁

諗起一個人
Bjai

呢個場內都一碌柒咁

會唔會得罪完刺迷又得罪洛杉磯迷呀 如果真係咁佢都幾自私唔識做人

7月6號前嚟嘅話 收頂薪

7月6號後都可以嚟，但要收少幾m

理論上，係。

好在我哋本身強

留隊就可以解決到呢個問題啦 龍無人走唔洗補強

如果真嘅 我湖留一個位畀莎莎 常規賽你都唔使打了

佢好似本身都無乜social 係揾高比訓練之類

反B9

毒撚係咁架啦
身邊一個毒撚都冇見過咩

仲撚緊

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

明日復明日 明日何其多 我生待明日 萬事成蹉跎。

啊屌你老母等左幾撚多個明日啊，拿拿林make decision啦

Made ：今日唔會決定
Dklm
撚狗咁撚

He stays

he retires

其實如果真係想試隊波保密能力嘅湖一定算出色啦今次,連可愛去左LA呢啲大城市meeting都無人知無人報

He sucks my dick

He puts his dick into my ass smoothly

啞狗= 777

保密呢個理由極無聊

今朝又有風吹Trey Burke同Justin Holiday,咩人黎

trey burke = new iverson

Carrie好打好多

啞撚

洛杉磯銀河絕殺洛杉磯湖人都可以

gay boy confirmed

Justin Hollday ok Burke不了

～_～

burke打bench幾好呀

2020roster confirmed
Rondo kcp lebron ad mcgee
Caruso holiday burke kuz dudley tyson lance daniels

con你老母 收嗲啦

現實就係殘酷

日日都con十幾次

Kcp其實都幾慘 明明當打之年但前途完全唔係掌握係自己手

廢呀嘛

但掌控咗錢途兩年

話哂都nba top 20 3d sg

如果Kawhi唔黎既話 祝佢場場波都斷腳
咁中意撚狗啦

堅？!

潮人迷惡過黑警

Fake

如果有消息，會好快1001，唔好諗咁多啦

湖狗區自己打J 又要管

未簽到出哂水
簽左應該冇哂力了

啞狗

波台糾察隊

佢同個隻迷harden既龍迷日日都入黎check住晒

等kawhi表態等到心癢癢

我地有snoop dogg

入唔到季後賽先黎上力,呃飯食到

Sor 囉

funson confirmed

新po

breaking

垃圾
搵edc去rap好過喇

咁不如搵jennie rap

YG老闆娘請唔起牙

我唔係yg老闆

Oubre有無得諗
條友幾有血性

jennie真心吊打drake/dogg

RFA 嚟，太陽實MATCH, 尤其是送走JJ 後

今日係咪無簽其他人?

太陽心諗,waive隻korver比你你仲想咬埋我隻oubre?

kawhi

笑咗
仲諗住睇下有幾勁

咁我地要oubre 佢地要KK

冇kawhi,開溢價搶oubre囉一係

低調d 叫迫鯨去哪兒ok？

屌你 有news未 可愛條撚樣決定未搞到我湖一直唔簽人

佢死左喇

簽未呀dllm

依家兩邊都凌晨 邊有咁快

Searching “New Balance Kawhi” on Twitter and the Lakers official account + Lakers players come up. 🧐🤨🧐🤨

仲未正式出過場？

屌猢迷痴哂線

Kawhi is having a wet dream

Kawhi 而家其實喺多倫多定又返左LA

監獄

你估你啲囚友咩

收聲啦

🤢🤢

仲未有決定？

碧傾撩士

Big King

有無人影到kawhi而家係邊？

張床度

可愛狗夠膽就去做猢狗！

我張床

開完兩個會終於就天光

天咩光呀可愛無mamba mentality無12點都唔起身

最後通牒今晚12點前

做龍定做狗明眼人都識簡
Welcome 可愛

其實咁樣真係未免太大排，有咩好諗

真 Kobe講過如果要pitch先肯carry Lakers legacy既話 唔該彈開

咁樣拖法，如果最後無入LAL，佢一定被人屌到仆街

Kawhi has agreed to sign on fan’s boobs.

Via LIHKG

佢點揀都會比人屌架啦

起身未呀

OMG 佢要留TOR了。。。頭先瞓咗陣佢報夢比我知

牙占唔洗pitch 就黎湖

老占真湖，大和解

裡面內容大概是今天可愛在美國和他的家人還有朋友過美國國慶節，猛龍開出五年1.9億美元頂薪給他，剩下事情就是讓小卡自己決定了。

我地有伊巴 驚閪

又幾撚風趣

錢呢啲喺LA驚搵唔到咩

who

消息話佢家陣係la

你看過凌晨四點的洛杉磯嗎

試咗一日，頂唔順，所以返多倫多

今晚應該有消息

confirmed. 佢舅父生日party

學3級片
係party宣傳留隊

專登番LA 撚狗reject👍🏻

i am here to leave

話時話古狗而家係湖人既最老屎忽

Plan b夠做

我好想表弟著湖人波衫

難左啲

千萬1年鄭4

底薪ok

無人要 壓到佢底薪添呀

會然lonzo.ball好耐無上水

可能名都改埋

唔係阿叔咩,雖然仲係rfa

+82 morris rondo都收貨啦

我記得呢一場係蘇八字崛起打到表妹仆街

呢條友日日轉口風

Rumor: Kawhi Leonard doing ‘deep soul searching,’ will pick between Lakers, Raptors

傻佬一名

唔知幾時開始有人吹佢係同kawhi最close既reporter

只信73-9 and they lied

佢係
唯一NBA Kawhi 喉舌

咁welcome kawhi

Welcome 可愛
湖人迎來史上最強sf之一

不了
好撚憎佢

暫時最強都係worthy
第二可能係eddie jones glen rice
之後係mwp

廢老

屌 啱啱woj彈咗個通知出嚟
以為有料到 嚇到個心離一離

又暗地反

佢咁高調要人等 一定係去湖 如果唔係佢下場好似KD 咁 佢唔去湖 我請大家食四季都得

唔明

邊間四季先

留名

想食

SG wor

入咗2粒幫我地爭贏啞狗

全港有四季 兩個字都請你去食 佢唔黎點都得

好 留名等食

留龍 洗鬼咁高調咩

今晚開始留肚了

好可惜 聽日一定公佈去LA

佢一定最後先公佈 湖人一早知佢會黎 但唔講

可能番刺

諗下佢做法就知會去邊其實

想知更多
Lm學野

Kawhi to lakers

Lm

how about PG

你覺得佢晨咁早話去湖人 出面D 人點睇佢先 話佢痴冠 ,依家係你地求我黎 撚左你成十日 我先比面黎

PG 係愛滋佬問題

PG 咁廢
留番換AD仲好

好似有d道理
不過唔黎都好
有4季食

食硬佢餐飯, Lm

愛滋佬唔肯用條廢物trade

今晚唔洗訓了

係 反正衰左咁多年 宜家有ad
kawhi唔黎食四季仲抵

見到kobe重傷 湖都開聯盟最貴contract俾佢呢個pt幾有說服力

真
只怪Bjai 太完全

LAC: Griffin traded
TOR: DDR traded
LAL: Kobe maxed

個時有風向吹乜9 忠誠冇撚用之類
球會on9 開max

再睇下我塞呢家，認唔住笑到喊

咁點解上年pg唔黎

源於對西書既愛

西書真係一年比一年失望，OKC係咪無得救？

情況有d唔同 pg未拎過champ 要去隊有競爭力既 Kawhi咩都贏過了

咁撚多大陸仔

今季我唔撚理其他隊有冇得救啦

暗角打鳩佢地未

今晚第一個報welcome 可愛既手足
我請佢食四季

直頭係咁 估到晒啦！ 佢一話黎 , 邊個夠膽話佢痴 , 話佢carry 先係

完全廢

Kawhi's flight to LA scheduled

好，咪走數

唔打大陸人

welcome 可愛

屌你啦，淨係打鳩香港人，公平咩

屌你老母

如聽日公佈加入湖人 ,在座咁多位都要請我食四季

Welcome 可愛

嘩屌

可愛決定到未

我企緊係到

前題係confirmed

屌 好想打JJ

我怕就怕失望 其餘一切也不枉 所有代價通通捨割 心血都流光

今晚3點啦

welcome 可愛 confirmed

我報左了

宣布留龍

褲已除

快快快

welcome la

東岸時間12點

流膿

佢留龍 你覺得會夠湖人打咩 可笑多那可笑

諗起 Lbj 同Kd asg夾到手感仔變傻仔
下年 可愛ad 夾到羅仔波都拍唔到

好似令囝左甘

咪撚癲啦

Kawhi依家人在LA?

心在

4個鐘後

係 我set嘅死線

Dllm啦

之後宣佈去lac

呢啲垃圾隊不提也罷LA

yes LAC in LA = 曼聯 in 曼市

今晚唔訓等官宣

簽撚硬

起身未可愛

琴晚就講到99%留濃 今日又轉哂風向 明明從來完全無消息流出

今次連登d風
準過woj

LA就天光

丁小娟

人在哪裹 就簽哪隊

啞仔confirm
到green cousins
rondo lance mcgee老底留

係外國見到有主持問， 點解要特登飛去多倫多meeting而唔叫速龍代表去LA見kawhi 呢？
有另一個主持就講， 你會叫條女特登搭飛機嚟同佢分手定係似返個男人飛去當地分手呢？

依d pr野連猴都識 佢舅父點會唔識

下 唔啦...

宜家專登搭飛機同湖人講我地唔夾

問可愛根本不會講 束縛不來 如人馬座
亦可愛妳令妳不安 才離開不再講

極危險 連思覺像也失調

如果Leonard 真係去湖
湖重有冇＄簽cousins?

中產/屈撚到佢老底

其實邊個係+82

其實表弟仲有咩好j
又慢 又易傷 跳唔起咁
season實就住就住打

有RONDO同AD, 朋友價啦

小娟好西正wor

痴能線連燈

好撚似曼狗打j
架直升機飛緊去carrington medical

豬到

good move

屌你個西！

信個個一定係87

haha

支那仔

可愛係咪來？

要打丁了

等kawhi黎左，一齊出公海出出
氣

可愛來了
我帶路

好
先爆刺狗再衝公海po

留線，日後好相見

踩左湖好多日 又唔見佢地話日後好相見

正係屌鳩個登子4ever都夠

出去反杯！湖人變天 連登都要變

Btw: 球爹「woj：这个决定即将要来临了，我觉得不会再拖下去了。」

去大飛嘅話點計？

你地有乜信心 可愛會嚟

去快艇嘅話 我攝斷佢隻腳

有咩po爆咩po

我驚佢踩爆你

俾面我咪爆湧同金塊
Thx

黎料啦，幾個鐘內有答案

我叫學友用催淚彈搞掂佢

source

佢架機9 am 降落San Diego ，仲有兩粒幾鐘

me> WOJ

我入咗紙勇迷 而家間唔中會去嗰邊

冇架 純綷壯壯膽

9am San Diego 落機，番到屋企預計10am 簽約, sources tell.

welcome KL

有幾多位手足同我一樣

無 得你一個

F5制已爛

I hate you 😥

韓國時間都無點追星

韓狗收聲

差一個鐘都要計
毅進制真係唔識計數

泡菜同架仔都係+1 易計呀嘛

英雄所見略同

回家吧 殺鬼

老實講個時我場場highlight都一定會睇返
但上季反而skip住睇 特別係無b仔個輪

還我Mitch Kupa 唔識串！

屌 cc 到底係咪kawhi 傳聲筒
每日都講唔同野 一時話留 一時話去lakers
唔講以為佢精神分裂

官宣左 welcome 可愛!!!!!!!

咪咁狗啦

cls

申利，unfrd左kawhi了

殺鬼 準備同ryan kelly 係日本大殺四方

理性少少分柝
一定去lakers

kawhi去湖 green就去牛
kawhi流濃 green就黎湖

有Kawhi其他人已經唔重要

今晚唔撚洗訓

最大noise嘅FA
Woj 同sham潛晒水

弱者先訓教

woj仲堅信可愛去艇

Kawhi同kd去大飛聯手

@Sunny

最後通碟 12點

你特登set鐘等湖人max kcp消息?

好想同抽抽瘋狂食雞

冇LBJ ,AD 都唔黎啦 on9

AD黎左咪trade foj

過氣老女人

咁AD 下年唔續 ,可愛都唔黎啦

屌你老母呀

AD唔續我地仲有可愛

Post kobe era
未試過咁緊張

屌得好

Ramona Shelburne：我早就告訴你們，Leonard在考驗球隊的保密能力

其實除咗廢鳩湖人 仲有咩隊要考驗保密能力

無 就係試緊湖 試到了

如果lac 最後一條魚都簽唔到
我真係忍唔住笑

最口疏個個咩直都走左, 保密有幾難

談到他在簽約前與James的交流，Dudley說：“當然有些私下的打探。大家都知道我是一個很愛發聲的人，出色的交流者。你當然希望LeBron能夠同意，願意和你打球。我並不是一個全明星，但我效力過的球隊，你可以去問問Giannis，Devin Booker，John Wall關於更衣室的情況，我能夠掌控更衣室。我讓更衣室氛圍積極向上，我讓所有人步調一致，因此我覺得自己也能在這方面做貢獻。當然我們有過交流，一旦我得到LeBron的讚同和許可，那麼我們就達成協議吧。”

迷dudley了 我湖最強小前鋒

kawhi同佢舅父其實點解咁close

kawhi老豆死咗之後就係佢舅父一直培養佢，直頭好似真老豆咁，你話呢？

收到wind Kawhi 同速龍老闆一齊番san diego 同舅父慶生+宣佈留龍，射唔出了...

又轉風向

打住人中等留隊

如果唔簽湖人 一定比人屌爆

食4季補數

真

我係唔會錯的

係咪話就快會講去邊？

上左熱門

成班打丁打到上熱門
湖狗

大是大非面前成班猢狗仲掛住講波

無中產嘅波都捧

Wa 好能羞家

牛= Draymond
kobe = curry

DLO

湖po有速龍小隊已經夠晒羞家

8點幾kobe做完workout飲埋茶啦

仲有幾個監躉

牙滿好中

巧打2

係咪welcome啦

welcome back KCP

dklm 追左三日post 得個吉

留隊了

Leonard: Not 1, not 2, not 3.......

黎左未呀

唉，撚咗咁耐係留隊？

不如先簽後換我地出LBJ

係丫,架飛機接家人去多倫多
老闆都講左留隊了

唔洗訓咩

Welcome kawhi啦
底薪戰士準備攞籌等簽約

唉訓了

估唔到仲有人以為可愛會唔嚟...

人地係毒撚唔識同舊隊say goodbye先拖咁耐

見證官宣留隊都好既

我話我唔洗訓咩

潮狗又FF

笑撚到仆街 可愛真可愛 撚狗咁撚 開始玩大牌了 我湖諗定仲有咩人簽算啦

可愛無上飛機,仲係多倫多

接受現實把啦 根本可愛依家拖時間 搞到我搞無得簽人 下年係泡泡龍又攞多冠 睇穿曬

drake幫佢含下話

流膿攞晒到咩 入到final撞我湖/勇/鵝 是但一隊佢都死啦

快D PLAN B

啱啱落機

加拿大內陸機？

又反cup
吹返留多倫多

冇人，咁架飛機飛去個度做乜鳩

接屋企人過多倫多開p lor仲要問

好似話drake 送股份比啞仔
咁撚樣都得?陰陽合同?

無追news唔洗咁急衝出黎

你地啲news邊到搵架？

source tell LIHKG

hupu 球爹fake news 可以不理，wechat background 黎

留隊嫁LA
訓醒睇官宣算

勇吾系同路人

牙羅係

其實J左成晚嘅野我都搵唔到邊度有講....其實係9up定有source....

9up

睇連登有鬼用咩，自己上其他網追

死啞狗仲唔撚簽？

邊度睇多消息?

訓先，各位加油

唔等訓先
訓醒等睇官宣留龍

On9 講到咁點會影唔到相呀

diu

上年衰左pg,無期望咁訓左 訓醒就見占士

Fake.佢架機到左San Diego 了。

點撚樣睇都唔係Lakers 帽

白色 clippers
玩完

你確定呢張唔係琴日多倫多落機？

welcome

屌你睇轉會消息都要玩fact check

on99 咁都信

少煮帶lakers帽都唔係回歸啦

唔係，我用航拍機影的

呢個星期多左好多認真撚

屌

我就黎痴線

佢留係速龍可以再拎冠機會真係唔大
今年打得咁辛苦
佢本身有傷
下年76人同公鹿都更強
公鹿字母哥有埋三分就真係難攪

去湖人可以夾ad
ad真係mvp級數
我睇唔到速龍有邊個勁過ad
james都35都係最多得番2年貨仔
佢黎得湖都係做大佬

聽日仲要去屯公

啞狗食屎未

你升級未

學友會去果度守

聽日和平都要學友？

最重要係今年如果唔係勇傷晒
速龍真係輸硬啦
kd出果場
速龍就輸

所以今年係有d運贏在勇士傷晒主力

屌比你地講到真係以為可愛去緊LA......

應該唔使出動啦

啱啦，可以屌佢老母

77先出動啦

返緊san diego屋企
上年廢中都係喺屋企簽約

返屋企續約

屌你架機返緊加拿大啦

多倫多is my home

玩完未

堅？

接左舅父番加拿大，架機回緊程了， sources tell

Dllm 啞狗 pelinka

推得咁撚快

Kawhi就嚟屙個屎都要暴動

mola
kawhi隻食屎狗

有四季食了

你都決定左留隊就好心係多倫多公佈左先啦仲拉布

飛黎飛去都唔知做乜鳩

搞撚掂

唔係平時嗰d人黎

Welcome kawhi

Welcome Kawhi and thank you LeBron

Griezmann to Barcelona is a done deal. The Barça president Josep Bartomeu confirmed the meeting with Atlético Madrid but the two clubs have the total agreement as Griezmann with Barça. ✔️ #transfers

送完kawhi返屋企咪飛走囉 唔係點

Good move

United are considering making a new offer for Harry Maguire after their £70m bid was rejected. #mufc [Times]

19000躝

黎未呀啞仔

返多倫多還返多倫多，同湖人簽約還同湖人簽約，兩者有乜衝突？

去LA還去LA 續約還續約 兩者有乜衝突？

f5

1點啦

急撚到仆街，簽未呀屌

Kd 唔係傷，打到20min. 龍仔都收左皮

2020年前會有消息

利申: 未來人

英撚大晒

學友好撚緊張
開埋post燈

而家湖人唔係主隊

簽左ai 後人

佢入湖 我明天射波慶祝

我射精

成班廢柴 少少野都驚

我去旺角大叫我愛kawhi 10次

好撚眼訓

訓啦

想睇佢續約

6點醒一醒算

I love you kawhi can you love me?

聽朝要返工
kawhi快啲等我死心啦

No but I will take my talent to the Hollywood

不如宣布退役啦

真係要咁緊張咩
求其簽隻nick young都夠champ

tor 好似2:45 開記招 似留隊了
死啞狗一早知想點 扮晒野

Kawhi-mania grips Canada with speculation over his next team

即係點

D人話fake news

發現華文狗幾個comments都係fake news

出Twitter條友自己都寫？
又係尻up

Kawhi Leonard announces retirement

飛黎飛去

用下腦都知

訓啦唔等啦

瞓醒睇可愛又話要等多日

The benefit (and lone) of waiting on Kawhi Leonard

Watching Coco Gauff play tennis

廢物

可以再等

咪痴線

平時都唔會喺到留言，但今次Kawhi單轉會真係睇撚到躁，班傳媒根本由day 1吹到而家 好似樓上個cris carter咁，邊撚個黎？上google check一check原來以前係打美式足球，咁識閪籃球咩屌你老母 仲有espn班所謂名家，day 1就話kd會同kawhi去快艇組隊，day 2就話94%去湖人，day 3就話99%留龍 呃飯食都唔好扮撚哂有獨家料作埋d fake news吖冚家剷

其實如果Carter條撚樣講得岩，今日都冇去向而且又要長約max，其本上湖人已經出左局

速龍薪酬差咁多

其實佢今次真係好唔尋常 就算第一二日未決定 第四五日見晒咁多隊之後應該都要做決定 估唔到會拖到而家 究竟發生咩事 佢喺度諗緊咩 抑或背後有其他事情 真係好想知道成件事嘅真相

撚人 耍大牌

龍有可愛Bird Rights 可以最長簽5年同每年最大%加薪幅度

其他隊即使出max最多係4年同每年加幅都唔及bird right
所以成份約會差好多

不過之前twitter有人講過加拿大稅率高
兩個地方除稅比較好似話同LA offer max差唔多

Plan b 未

佢地班野係女咪唔記得左計稅率呀....

今日冇已經可以 唔使再理佢

屌，我哋會少撚咗幾M 簽人

對面六點重未決定

講真，簽得LA都唔會志在果一年錢啦，場外一定搵得番更多，何況LA 税率低啲，所以大家都max既情況下金錢一定唔係考量既因素

屌佢想點架 今日deadline 喇

= =

仲有16個鐘

可愛

屌on9咩 仲未決定

我簽惠龍兒好過 屌你老母

#KawhiUpdate:

After looking like we would find out today, we will not. Kawhi is still undecided & is not going to finalize his decision today.

放棄佢啦
簽green Morris cousin

佢真係好撚串想點呀

On9 搞左成個星期都決定唔到

Breaking!!!!!!!!

好似過咗今日正午就冇

Kawhi 有翻啲主見啦好嘛，搞咁耐都未決定好，要咁多隊等你一個人，真係過份左

成個星期 最後唔嚟 係咪反佢一世

係湖offer 唔到姐..
其實用意開始明顯 佢特登拖死緊湖 最後留龍

係咪又係佢舅父喺度攪事

著急了 各位

Dakota Mathias wearing Mike Muscala’s No. 31 jersey, but he can shoot threes.

Muscala can shoot 3 too

sl無左心仔帶隊好撚廢

占同kidd 去左睇

佢真係拖到連少少空間都唔俾湖人，係唔係on9架
湖人今次已經俾曬足夠既尊重同誠意，但條友好似想湖人死咁

可能佢跟本唔想簽湖人
可能佢想去艇 然後拖死湖人

不過呢個只係陰毛論

哈哈 屌你老味啞狗

咁耐唔決定 到時唔續約可以話諗左好耐唔捨得速龍
好難做既決定 到時球迷會原諒佢
但唔簽湖人就會俾人屌撚死 話撚鳩人
所以佢宜家做戲啫

Sources: Washington has traded Dwight Howard to Memphis.

究竟湖班高層個腦係咪裝屎?
到E+真係0動作...
係咪真係咁有信心100% 簽到佢?
GREEN已經講緊好多機會去DALLAS
SPURS好似又想簽表第
有用既fa 真係就快冇撚哂...
究竟佢有冇PLAN B?

加拿大的tax 高過湖人， 計埋人工唔差得遠。

而且如果去 LA 場外收入點會揾唔返，多兩個代言人條數都係返度。

又黎

LA 夜晚六點就有決定

重有5分享

鐘

撚狗咁撚

Plan C
DH12

dllm

仲女人過女人我屌

仲未宣布
條友又夠鐘訓覺啦

屌你可愛......

係咪無機了？

可以咁講

真係冇預佢黎，擺明想拖死湖
湖不如直接話唔等，簽其他有用既人好過

搶cousin green 算9數啦唉
加rondo kcp mcgee lance都夠腳

屌你老母 Avery Bradley, Howard 即將被買斷

執AB返嚟啦仆街

想升級了

唔反kd了
宜家開始反kawhi

Here's what postponing the Anthony Davis trade for Kawhi Leonard will do to the rest of the NBA.

1) Anthony Davis, Solomon Hill, Jordan Bone & 3 future 2nd round picks back to New Orleans Pelicans

2) Brandon Ingram, Lonzo Ball, Josh Hart, Mo Wagner, Jemerrio Jones, Isaac Bonga, De'Andre Hunter, and all future picks back to the Los Angeles Lakers.

3) Miles Plumlee, Jaxson Hayes, Nickeil Alexander-Walker, Marcos Louzada Silva Silva back to Atlanta Hawks.

4) Mike Conley Jr., Jevon Carter and Chandler Parsons back to Memphis

5) J.J Reddick remains a free agent (Pelicans no longer have space to sign him)

6) Kyle Korver, Jae Crowder, Derrick Favours, Brandon Clarke and all future picks back to Utah Jazz.

7) Andre Iguodala (acquired using trade exception created in Mike Conley trade) and the future picks traded with him back to Golden State Warriors

8) D'Angelo Russell back to Brooklyn Nets.

9) Josh Jackson back to Phoenix Suns along with DeAnthony Melton + future second rounders

10) PHX no longer has cap room to sign Ricky Rubio making him an unrestricted free agent again

11) $1.1 million back to Washington Wizards.

Kawhi better hurry up and sign... (via u/kobmug)

玩鳩咁多隊

真係好on9...
咁6撚大個人做野咁唔果斷..

有啲好似唔關事

我諗湖唔會為可愛 推遲簽ad
一陣搞搞下ad都冇撚埋就玩完

Sources?

其實都係咪可以肯定可愛唔黎..
但仲未有風講湖會簽邊個fa

可愛呢下，拍得住9猴

唔會咁撚on鳩呀
Kl 比其他fa 係勁好多，但如果kl 同ad簡，我要ad啦

7年前單換LBJ 嘅男人
今日只可以單換CJ Miles

湖人管理層 見完可愛其實應該心中有數 拖咁耐都唔行動 應該可愛團隊比湖人既管理層係正面有一定希望 先令湖人遅遅未有行動

但最後時刻 都唔公佈，就唔怪人地屌可愛團隊有心拖湖人組軍

9猴 過時到放風 唔留隊

唉，你直接宣布退休啦

係咪一定要ad trade 前？

可能同湖講左會去
但係要做場戲比速龍球迷睇
拖拖拖
之後話自己都唔想走
不過la係自己家鄉
如果係睇
如果係真佢公關都幾西利

ff

好似話其他隊肯延遲幾日交易

下

Lbj cj都換唔到

呢個「閪」利

想問有無人有link睇summer league/第時啲season game? Reddit死左

過左trade AD個時間未？
追左三日有d燥

祝可愛早日收皮

美國 6/7

7/6 us time, 但你望下上面段新聞.

KAWHI LEONARD 阻撚住地球轉！等你決定完先MAX KCP 呀仆街

美國時間6/7中午12點即係香港幾點

簽其他role player fa plz..
give up this pussy

點解會影響咁多隊

留龍

仲有15hrs

真，仲要見獲打獲呢個仆街仔

Zion

底薪，候活，，，

無信心， AD 唔會放棄 400, 但無人可以有十足信心， 賭到而家，一定要賭落去

Zion 屎到

ad + lbj + 勁既role player >>green morris cousin bradley 都夠final 冠唔冠到睇運....

但可愛再拖 上面班人應該都冇9埋

busted

格硬搶過黎痴撚線

大隻到

成隻癲狗咁

早
可愛狗死左未

阻撚住個地球轉
好撚煩

就係睇邊個忍唔住先， 心急就輸了

型到
搵佢落場啦

單換lonzo Ball

ZION 吹大左
只係個跳得高D既elton brand

elton brand 識射波

Ball b都有去

deal done

未

得B無搵FOJ 握手

Zion = 窮人牛佬

The Memphis Grizzlies are planning to waive eight-time All-Star Dwight Howard, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

要回家就快了

League sources told ESPN's Bobby Marks that the Pelicans, Hawks and Wizards are expected to cooperate with the Lakers if Leonard is still undecided by noon Saturday. The date was agreed upon initially in the Lakers and Pelicans' deal sending Lonzo Ball, Brandon Ingram, Josh Hart and three first-round picks for Davis. The deal was based on the Lakers using the $32 million in cap space created on a max free agent, such as Leonard or on other players available.

快啲續raptors la,唔好阻頭阻勢

貼錢都不了

屌簽未呀

好過mcgee個垃圾

Zion Williamson took knee to knee hit in first half. Will not return with left knee injury. It's not expected to be serious but the Pelicans are taking a cautious approach with their #1 pick during this summer league.

廢撚到

啞狗真係痴撚線 咪撚黎啦 快d留隊

Kawhi 諗咩諗咁耐

吹咁大...廢事出醜啦

大牌過真MJ

反皇第一人

ZION同RJ都好撚廢

都幾玻璃

黎唔黎都反鳩佢

大家真係要買AD 波衫，呢d 真湖值得課金

招募自由球員嗎？這到底有什麼意義，打電話給某個人？帶他們去吃晚餐或者什麼的？事實上，這支球隊並不需要招募別人過來。這必須要由某一個特別的人，一個願意為這支球隊效力，並且願意承擔為這支球隊打球的壓力。
這必須要由一個人來做到，而如果我必須說服你過來承擔這份壓力，那你根本就不是那一個應該到洛杉磯湖人的人。

點解仲可以繼續等佢
佢講樣飛黎飛去真係好撚ON9 唔知佢做咩7

岩岩幫kawhi洗廁所偷聽到佢決定去lakers
大家放心

講真有咩好諗要諗咁耐
好似之前個source 咁講
黎湖人拎冠機會又大點。最重要有兩個superstar可以幫到自己extend career 唔駛下下去到盡

係西波龍到原陣都唔覺得可以拎多次冠軍
而且細gasol又老多年。真係打佢一個。自己carry

岩呀 上季playoff場場爆超3先勉強贏

b = 可愛
毒撚性格

留唔留已經唔係重點，但拖到6號真係太耐

去湖人講錢 商業價值 注目度 ，完全可以大大提升

只講 可愛可能鍾意多倫多既生活

Breaking

LA 又earthquake

咁咪留龍lo
thats all...
又拖又盛...

竟然訓醒都未決定

買完佢下年唔續咪仆街

我b洗理條廢老 下年打撚爆佢

你唔好買，買親都轉會
睇下牙羅就知
NBA 人球

上季買咗湖波同羅網

幫手買曼連lkk 連加特

買咗撲格巴==

湖波+1

A 7.1 magnitude earthquake occurred 10.56mi NNE of Ridgecrest, CA.

7.1
可愛其實係咪驚地震

Summer league stop 咗

有握手呀

Zion第一場就傷...

咁低清 睇唔到 唔計

我覺得佢會考慮埋呢樣野

Svi 今日望落打得ok

東方神秘力量話可愛會留速龍

快喇。。。

係
心仔年年打sl得唔得

又唔係打湖話知佢啦

燈能到

Kawhi 訓醒就announce

叫巴打幫手買件速龍可愛啦

可愛個性格真係好難頂
做隊友一流
做朋友不了

Reportedly, Kawhi wanted to “spend time with his family (Uncle Dennis)” today before announcing his commitment to the Lakers tomorrow morning, per source.

He is home in San Diego as we speak and “aware” of the tentative deadline the Lakers face tomorrow.

據報導，Kawhi希望“明天早上宣布他對湖人隊的承諾”，並在明天早上宣布他的家人（丹尼斯叔叔）。

他們在聖地亞哥的家中，因為我們說話並“意識到”湖人明天面臨的暫定期限

拖到聽日

前經理人話肯定kawhi黎猢，唔黎既話佢會del twitter帳號同埋向每個fans道歉
連前經理人都玩燈

Welcome Kawhi

raptors said

已經唔會信呢d 19 news

Isaiah Alexander
@SourcesPlug
·
29m
If Kawhi goes to the Raptors - I’m this confident - I will deactivate my account and write an apology to every one of my followers.

I’m guaranteeing, this will get done.

準備道歉了

準備del account了

Bye Isaiah from Twitter
Welcome back KCP

燈撚到

Breaking: Magic 去左Kawhi 舅父party

牙尖

過去dup濕個啞狗

飲到碎咗iglo 會點

比d 教訓佢

醉醉地，捉住佢隻手簽左份contract佢

做襯家

真？

仲唔簽就送d野俾佢

reddit 有人post 完即刻比人remove 左

ON撚9

Bobby Marks說老鷹鵜鶘巫師會願意延後再完成交易

簽到可愛

第一功臣=IGLO

訓醒第二轉都未有消息

瞓第三轉啦，不過起身一樣冇消息

Welcome

啞狗死未

你死先

可愛佢應該raptors

仲等？其他隊又很

又推遲到幾時宣佈

其實可愛係咪比人軟禁左

禁室

Glo

Kawhi thx for the memories its time to say goodbye

東方神秘力量:kawhi將會留暴龍隊

iglo一手簽到三巨頭

無廢中,唔會有AD, 無AD, 唔會有可愛
仲要比人炒左要幫手recruit可愛

good moves >>>>>>>>>>>> bad moves

AV狗又然

如果可愛真係黎簽4年約,AD就應該續硬,拎住可愛+AD真係未來4年最少都西決

可惜冇如果

kawhi黎唔黎AD都續架啦
諗唔到有咩理由會走

AD唔續會俾人屌死

lebron lan

Leonardland

Zion busted
New Bennett

Rearrange:
lebronland
leonardbln
leonard b(e) l(akers) n(oon)

唔通今次真係要請四季 ,大撚獲

🤦🏻

....

Lac

Kawhi Leonard has agreed to a deal with the Los Angeles Clippers, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

快艇 屌

屌你老母大飛

.........

針

恥笑開始

?

Oklahoma City is trading All-Star Paul George to the Los Angeles Clippers for a record-setting collection of draft choices, league sources tell ESPN.

估唔到最後係去大飛

pg..

簽2年約
2年之後有35%頂薪

下

女人ssssss

撚化哂

Laccccccc

Pg

抵撚死閪女人

可愛 pg

Logo man 又然.....

嘩
pg kawhi....
勁撚到

屌你老母死啞狗

Okc trade PG 既原因係咩

屌 俾佢玩死

對面好似仲勁

可以反可愛了

大飛勁撚到
點玩

送女人番屋企

乜撚野......

屌你啞狗 屌你老母 屌你 屌你老母

蘇八字笑到最後

呢單爆啲

一個留龍, 一係去LAL, 去LAC做乜撚?

大飛個陣仲吸引過湖

不嬲都話信Woj

ESPN話佢去大飛

完全估唔撚到

Welcome KCP

可愛去快艇，PG13畀雷霆交易埋去快艇

我1001